部電腦突然自己熄機

有冇電腦高手可以教教我解決呢個問題？
近排睇睇下youtube,部腦就突然間自動熄機，跟住佢嘗試過自動開番，但開完又唔得，佢又自已熄番，重覆左幾次之後，部機就冇再郁過，而電源燈就一直長著，load野果棧燈就冇著過，個mon同鍵盤都係無著過同無訊號的 我拆開過部腦黎睇...又無電熔爆開左...咁我都唔知咩事了 有冇巴打有類似既經歷但最後解決到嫁？
利申：我已經重裝過windows 10...個情況仍然無改善

CPU過熱

太眼訓，比佢休息下....

換motherboard